文宣組，關於旺角，黑警唔L俾人走

有線直播睇得清清楚楚
示威者想撤
嗌住一齊走，一齊向後退
係黑警突然向前推進，又開始使用武力
仲要幾面包抄
咁示威者點走？

仲有，一個星期日，10點幾11點
幾多普通市民未係旺角？
大量人群警察居然用啲咁嘅方法驅趕
佢係保持社會秩序淨係製造混亂者？

警察又想呃OT 錢

人地根本無路走

唔俾市民離開現場

佢要為亂局負責

我有野講

我要投訴

執法者製造混亂

香港區屈ot
而家仲唔到九龍區搵銀

唔好再鬧兄弟

唔好被人分化

係黑警問題
無路走
點走

推 我冇野講 我去旺角行街

開始做野！

Rubbish poop

件事要再完整D，點解一開始會咁多人係旺角？
係咪遊行結束後人潮向旺角散去，但係唔夠路比人散？
如是者，咁姐係去完遊行番屋企都比人打同拉啦。

如果唔係，咁點解咁多人去咗旺角？
要有說明，點樣開始出現人同埋點解會出現比人包！

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

唔洗解釋咁多
由一開始警方勸喻示威者走
到人地要走
都係十分鐘內
示威者嗌緊一齊走向後退時
啲犬居然推前
再包抄你
咁你個勸喻成立咩？

係啊，原來唔L俾你走啦

推
屌佢老母垃圾警犬

擺明係黑警製造混亂
明明11點仲有好多市民係到啱啱食完飯想走
仲有遊客

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！